同女朋友嘈交 覺得希望近了

我平安夜已經陪左佢成晚 我想聖誕節同班兄弟出去玩下姐 佢咁都唔比 驚死我同啲朋友互屌咁 大佬 全男班你驚乜撚呀
講到依個地步我都無晒計 原來佢咁撚專制 比一日我都唔得
平時你要食咩 去邊 邊日要陪你我都就晒你 我啲fd話我係一等一好男人 連同佢地踢波嘅時間都無
一齊左啱啱好一年 我都就左你一年 年尾你令到我地嘈交 我諗都完架啦

各位 我又恢復自由啦

Same here 琴日散左仲心痛緊

自由啦

19年前 做咩姐你

恭喜晒

今晚同啲兄弟落老蘭蒲

嘻

恭喜哂

正確啲係今日散 今晚再溝過件又點話

如果你睇到依個post 你都唔好搵返我 你自己反省下 再搵過件比我更好 byebye

聖誕前戴綠帽
點睇

我同佢都分左手 我理撚得佢 佢有佢玩 我有我玩 自問無對佢唔住 佢要賤落去咪由佢賤

但我想同返ex一齊

過去嘅事只能回味 想變做現實？收皮啦 無架啦 搵過件啦

比人回鬧都醒唔到

鬧黎鬧去有意思咩？及早搵過件 到時就係你嘅新世界

同成班兄弟去邊玩先？

老蘭蒲囉